
                      La verdad que hablar de obra maestra...........,en definitiva me ha parecido una buena película , un poco floja en argumento , pero no esta mal , te entretiene ,que es lo que cuenta al fin y al cabo, y en los tiempos que corren y películas que pasan por cartelera , es lo que cuenta.
        
            